淫賤玩三play～波推雙乳夾你～

雙飛屌到夠～
若果污穢亦照食～
入閘就蒙頭～
中左A屎是有天收～
無謂打飛機～冇AV你就～
喪失手中節奏～
只要食得落硬得到腰郁得似隻公狗～
未怕生銹～
只要食得落硬得起碌鳩插你把口～

多左句

就已出夠

正評

淫賤死mk
搞一劑冇道理

仲打左三個尿震

真心咩歌黎
利申鋼琴八級

又要飲綠茶，開頭個beat真係唔記得

我都唔記得

人善天不欺 簡單一個道理

大灣區東大嶼大使演唱會失聲，算唔算係
各種因果自有天收？？

乜咁撚多劉德華fans負皮我

第一句就fail

第一句係接住個標題落個囉